對印度人講nigga會發生咩事？

佢會回你YOGA

冇反應

Yoga fire

Yoga flame